入嚟講下那些年你錯過咗嘅男仔/女仔

讀同一間中學同一級
本來同你唔係好熟甚至唔識咁濟
到中六嘅時候大家一齊奮戰DSE
因為我數學好你成日都會過嚟問我數
其實feel到你對我有好感
但係我當時仲未放低哂上一任 所以成日避開你
畢業後大家各行各路冇聯絡過 差唔多四年冇見
直到尋日撞到你一齊返工返學
我就嚟大學畢業仲未知自己想做咩
而你已經出咗嚟做野兩年有哂目標知道自己想點
地鐡分開轉線之後噤電話先醒起連你電話號碼都冇
見你而家生活得咁好 想同你講 祝福你

利申ff 第一次開post有咩錯嘅各位巴絲屌得細力啲

推

唔熟 想搵佢又驚佢覺得煩

啱啱我就錯過咗
好多嘢都好夾，但係我本身A0，唔識點追女仔，嚇親佢，而家灰剔咗我

原本 個女仔入左我間房 我可以表白但個陣以為自己唔鍾意佢

但at the end 先知自己係鍾意佢 而家佢都有拖拍了

我都係唔識追女仔 第一任拖過手又攬過 但唔知衰咩 咩都冇講就比人飛左 自此就對自己冇乜信心

中7嘅時候同中學同學去海洋公園，排緊隊果時佢話唔好比人打尖就拖住我隻手，果一刻真係幾驚訝，我都對佢有啲意思，但係後面又有其他同學睇住，我就甩左隻手
畢業之後就冇聯絡過，好後悔

好多時都唔知對方係咪真係啱自己 要相處過先知 所以我而家會同自己講 一齊咗左就算 唔想再錯岩

我性格問題 成日覺得唔知夾唔夾不如搵個真係夾先開始拍拖 其實自己miss 左好多女仔 自己都知 不過就係過唔到自己個關

利伸唔係a0

巴打一定好靚仔